露營撚入 (新手想去露營)

一直都想試下去露營 但係0經驗無呢方面知識
想問下大家有無咩要注意 地點邊到好 裝備等等嘅資訊
留名學嘢

有錢有裝備

旺角有門市一次過買晒所以野，最緊要你有錢

淘寶乜都有

旺角而家雅蘭地庫有間賣好多呢類野
睇過價錢都唔貴
地點想問下有無推介

去貝澳 灣仔呢啲咩都有嘅營地玩下試下先啦

小心山賊

呢間野啲裝備重到

呢間啲野得個平字，如果揸車去露營會啱用嘅

樓主有冇興趣入手個osprey袋
我有個osprey aether 70L 橙色 放
因舊款同埋 我有另一個袋用
平平地粗用岩曬
價錢可以傾下